大陸仔去廁所馬桶圈突落下 生殖器遭夾傷慘出血

3歲男孩自己上廁所時，馬桶圈突然落下夾到生殖器，出血發紫

據《武漢晚報》報導，6月9日，中國湖北一名男童自己上廁所，沒想到馬桶圈突然落下，生殖器被夾在馬桶和馬桶圈之間出血，父母看到後震驚，連忙把他送到武漢兒童醫院。泌尿外科醫師檢查發現，男童殖器發紫、有裂傷、尿道也有損傷，進行處理後休養幾天，12日檢查已恢復良好。

家長指出，家裡有兩個馬桶，當天孩子用的是沒有緩降蓋板的馬桶，結果就猛然掉下來了把生殖器夾住，醫師指出，這個年齡段男孩恰好生殖器高度和馬桶差不多，發生夾傷意外的可能性增多，家長除了要對孩子加強安全教育，另外也要儘量選用有緩衝蓋板的馬桶會比較安全。（即時新聞中心／綜合報導）

馬桶板夾親？
會唔會比人夾JJ先真